5大應承左兩個，大家收貨嗎?

撒回，同否認左612暴動定性

收佢老母

5比1 邊撚到第二個

唔查警隊冇可能收貨

叫班popo 收皮先啦。個個都告暴動

收你老母

釋放義士 嚴懲黑警!!!

五大訴求 缺一不可

講左幾多次？
五大訴求，缺一不可呀

拉咗幾千人 死咗幾位手足
換你宜家撤回兩個字就算數?

我屌你老母

口術照出 暴動照告?

知唔知 缺一不可 咩意思？

邊有否認呀，咪一樣話律政司決定，一路都係咁講

無暴動定性第一日已經有講，但照告暴動

佢冇否認 同之前講法一樣咋

佢喺禮賓府掛支得兩粒星嘅國旗先啦，然後我再考慮下

五
缺

一個咋

on9
咩叫缺一不可

冇雙普選, 冇情講

收佢老母
五大訴求 缺一不可

9月8 人權法

邊到有兩個？

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

你做咩姐我都無話我收貨
最重要成立獨立委查會都無

而家仲輸緊5:1啊屌你老母

義士呢？班仆街極醜惡呢？之前受傷班巴絲呢？

係動議撤回條例咋！！唔係正式撤回啊！！

七十幾個暴動等緊
邊撚到應承？

都未解散香港塔利班，點收貨

我到底聽咗啲乜？

傻撚左呀?

[警世]即使達成左一個訴求都唔好笠亂加碼

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

我收你老母呀

你做POPO?計數咁叻既

宜家拉親都告暴動呀，你信佢講野！？

收住先，回到和平遊行

起底
不推

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 梁凌杰英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 盧曉欣英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 鄔幸恩英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 麥氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 梅鈞澤英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 熊家俊英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 范遠聰英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 郭氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 姬氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們的戰友將會被大搜捕。受性侵虐打的戰友不會得到公道。
太子站疑案不會得到解決。 後代的子孫還要為民主而爭取。
而他們是永遠不會原諒我們的

收佢老母閪
五大訴求 缺一不可

仲有7x 個告緊暴動

唔撚囉幾件警畜祭旗 點收貨

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

冇否認到暴動
只係認檢控決定不受所謂定性影響

點會係兩個
佢咪一樣話有暴力行為

不推文

邊有否定612
咪作嘢

一個咋
係人類都知監警會係垃圾

【It is too late】面對政府假善意 – 充實一切論述！
#TooLate

仲有幾多手足charge 緊暴動罪呀on9?

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

何來撤回暴動定性？
一樣告暴動，交俾律政司決定
得答應1項訴求，五大訴求缺一不可！

千祈唔好畀柒婆混淆視聽，要對得住千幾個手足！
五大訴求 缺一不可！

收乜

除咗撤回兩個字
成段鳩噏同之前有撚分别？

邊撚到有兩個
暴動定性佢係話自己無講 但係告就照告呀
林奠我屌你老母講好五大訴求呀

係
外國人聽到WITHDRAW當我哋贏咗
好驚！

好多日佢冇暴動定性 但義士又俾佢落charge暴動罪 咁啫係撤唔撤回暴動罪

叫佢收皮

邊到有回應過

五大訴求，缺一不可

不忘義士

唔好再問收唔收貨
五大訴求 缺一不可!

收你老母
樓主岩岩放監出黎? 冇出過街 冇睇過新聞?
冇聽過"缺一不可"??

俾 3 毛你

五大訴求
缺一不可

棲主5毛

係咪唔識中文呀
缺一不可呀

同埋5-1=3你啲數學好撚堪憂

完全唔收貨
五大訴求 缺一不可

樓豬有理解問題
邊度有兩個

兩？

請善用不推文回覆及起底功能

收你老母佢收皮就有

岩呀
睇薯片就知，林鄭好多野講左
但係最後無做到

告撚左暴動喎，邊撚度兩個呀

叫護旗手屌撚死佢

五大訴求 缺一不可
若我們接受政府的條件 死去的朋友是不會原諒我們的

撚有兩個 仲係監警會炸

差佬點都要有幾個落枱啦！

平反暴動定性，追究黑警責任！

一早做到到依家先做
又冇人要問責
唔收貨呀

五大訴求 缺一不可

垃圾post

五大訴求 缺一不可
缺一不可
呢四隻字邊隻唔明？

Blocked

佢只係話會進行撤回動議，你認為班建制派會贊成嗎？

軍政府最新消息：林鄭決定加大警權，以便秋後打曱甴

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

清算黑警

五大訴求 缺一不可！

我收你老母

你數學係中文老師教你?

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

唔ok

邊有撤回暴動罪

缺一不可呀 唔係剩係一個

屌你阿 hea尻我

撒回暴動定性唔代表唔告班手足暴動

我屌你老母

邊兩個？

收你老母咩
番屋企收陰屍紙啦

收佢老味，我要五味！

我只見1個
亦不收貨

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

係咪傻撚左

咁係咪唔告手足暴動？

會唔會係因為更大鑊嘅事情出現，例如831太子站真係死咗人及新屋嶺懷疑少女被強姦，所以先至跪低呢？

無暴動定性 但告暴動
呢啲叫應承
你傻撚左呀
係咪未讀過書呀on9仔

兩你老母呀帶風狗

差佬一日唔冚家剷一日都唔會算

全部黑警向香港市民下跪道歉

你老母，雖則預左

但除左第一點撤回外，另外一點喺邊? 其他又全部鳩up無撚用，雙普選又錄音機廢up，又冇得還義士清白，警渣又嚴重傷人又酷刑又非禮又疑似強姦全部冇事

一開始612果幾日撤回仲有得諗下，而家愈做愈柒愈揭愈臭，傾傾傾而家仲有乜撚野好傾呀，屌你老母啦

不接受，仲有4個訴求未做到，我地要攬抄

邊到2個？

一個渣

五大訴求！取消功能組別！我要真。雙普選！！！

金紫荊肯下半旗先講啦
下半旗都冇用啊 收你條命

你係咪發雞盲呀

考慮既餘地都冇，收皮啦佢。五樣都做曬先考慮下上唔上街

收佢皮就得！

收皮啦 宜家先撤回
誓死追究死黑警做的賤野！！！

告暴動罪點會唔係比佢定性暴動呀

fucking die

收佢老母臭閪

五大訴求，缺一不可

清算警隊先講

動議

收佢老母
五大訴求 缺一不可
清算行動 陸續有黎

咪撚出廢post佔版面啦

五大訴求，缺一不可

唔識字呀你？

唔收貨, 完

邊個收貨邊個就係鬼，係畜牲，係5毛

DLLM 咁撚遲先撤回 咪撚以為我們會收貨呀！

應承左一個炸，獨立研究同獨立調查委員會係兩件事，獨立調查委員會有法定權力，前者只係寫報告，頂你！

你剩係還min pay，銀行都唔會當你找哂卡數啦

利息本金，缺一不可

五大訴求 缺一不可

講完

收你老母 咪撚再問收唔收貨 根本唔值得討論 係一撚定唔收

食撚屎啦
缺一不可
條仆街揀最易果兩個

無撒回啊 係動議啊

五大訴求，缺一不可
林奠唔撚識字，我地教907 908再教佢！

[今晚10點] 窗邊大嗌：「五大訴求 缺一不可」

係咪還返義士條命
市民隻眼
仲有幾百個手足拘禁期間被虐待

點還?
而家先話撤回已經太遲

收撚皮

大家要開始講返 獨立調查委員會 唔等於清算到警隊

係時候集中火力追究黑警

我地要真普選呀

諗清楚6月12係盧偉聰未審先判定性暴動，林鄭跟住叫暴動架

假定有罪有違香港法治基礎，依家只係否認講過，無撤回暴動定性

唔撤查警犬唔撚收貨
撤回根本係你應該做
咪撚講到好似談判得返黎咁

收你老母啦
啲手足呢
佢地畀人告緊架
仲有還眼被性暴力嘅女仔呢
被打到骨折嘅手足呢
一日唔齊五大訴求
我地一日都要受無number 黑警打壓
一日都要受中共管
除時都可以推出送中2.0

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

真撤咗先講啦
又冇放人
又繼續垃圾監警會

仲告緊暴動叫應承？

其實，撤回已經不重要，最重要的是：重新整治警隊！有無可能 政務司長 都要怕咗佢哋？
如果從前，佈政司 時代，起碼炒半隊警隊！

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

岩 信吾過

好多人係因為送中出黎，但係更多人係因為警黑而出黎！

撤回暴動特性係包含6月9號到今日所有衝突
政府正式宣佈唔係暴動, 係政治運動, 就唔會有示威者被告暴動

我想問？邊度見佢有應過五大訴求是旦一樣？
我只係見到佢又林瑞麟上身者。

人命啊！CLS

一個都冇，動議only

動議撤回條例可以否決架
唔好比佢fake到 又玩語言藝術

五大訴求 缺一不可！！！

落街買條菜都話條菜攻擊性武器告暴動

On9 個撚個告暴動呀依家

最重要竟然唔係雙普選

雙普選>殺狗>>>>送中

收佢老母貨
五大訴求 缺一不可

五大訴求缺一不可

撤回又唔係立刻,仲要拖到出年
暴動KEEP住有手足比狗告

五大訴求 缺一不可

無否定612暴動定性呀

收貨？收皮就有你份

我地要繼續向大陸輸出革命

撤回修例當然唔係為左應付你班柒頭，係為左應付國際壓力咋
擺明怕9月8個人權法

咪係！！

收貨呀
所以以後叫
4大訴求
缺一不可

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

阿Sir今晚又會唔會毆人

一千個手足換撒回
咁我寧願你唔撚好撒，我地繼續抗爭直至達到5大訴求

人權法來緊撤你老母

收佢老母個閪

咩野叫缺一不可

你老母如果撤回暴動定性又點會有人被告暴動？

最後話所有暴力行為會嚴正執法喎

推埋黑警高層入黑名單內

袋住先＝集中營見

否認612暴動 因為每一次都係暴動同非法集結

(手動轉，已fact checked)【最新】消息︰示威者將宣布讓步至「四大訴求 缺一不可」以釋出善意

無雙普選下既獨立調查委員會無撚用呀

香港人唔會忘記佢
祝佢長命百歲，百病纏身

五大訴求缺一不可
收你老母個貨

收！

皮啦！

收你老母
袋住先＝集中營見

唔洗問下屌你老母
問埋d弱智問題

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

邊度有第二個呀

撚有兩個，風向狗食屎啦

叫左3個月五大訴求,缺一不可,點會收貨

義士唔係CONDOM
佢根本想分化和理非同勇武

五大訴求 缺一不可唔係口號 係決心

呢個3毛請block!!

收你老母，呃負皮

Fw :
6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

收皮啦
五大訴求 缺一不可

關我撚事，我要攬炒到100萬買到500尺樓

收你就ok

一句講晒，唔清算警隊、特赦反送中示威者、比香港普選，一日都唔會罷休

我睇唔到佢有撤回，佢只係叫條垃圾局長動議

屌你老母閪

否認暴動 = 執法有誤 = 調查/懲罰警隊+釋放義士

獨立調查委員會最重要

撚有兩個
仲要五大訴求，缺一不可！

「文宣」林鄭三次對話前科，拆穿假面具

「香港人；加油！」
「五大訴求；決一不可」
「光復香港；時代革命」

係一個

5個唔係同樣重要
咁叫咩缺一不可

唔夠啊dllm

動議喳屌你老母

邊撚到有兩個
不推文

下？有能收回暴動定性呀

國旗有五粒星，而家小一粒星得唔得 吊你，還息都未夠，我地都未起釘，叫好撚比面

拉咗幾千人 打傷幾百人 死咗幾位手足
換你老母 撤回 兩個字就算9數?
我屌你老母冚家剷
五大訴求 缺一不可

樓主一係智障
一係三毛

釋放義士！

撚有否定
狗局之前比民陣張野寫到明係暴動
另外，仲有暴動定性係講緊手足比人告個d都唔係暴動

可唔可以唔好再開依啲post

兩乜撚野個啊戇撚鳩？

缺一不可 邊隻字唔明？

下 而家差唔多日日都告緊人暴動喎

依家有冇100個手足俾落暴動罪

屌佢老母 諗住用徹回呢2個字就可以hea 9我

五大訴求 缺一不可

即係定唔定性都會告暴動

有撚撤暴動定性咩

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放所有反送中運動當中被捕嘅義士
4. 立即成立獨立調查委員會
5. 廢除831 立即實行雙普選

人權法 10/1 殺到 先出呢手牌以為可以舒緩問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士呀

on9

*撤回

撤回暴動定性，呢一點，唔止要佢講「正式收回曾經就暴動定性」呢番言論，仲要「為此道歉」先至收貨！！

而且，重點係：五大訴求，缺一不可！

唔好9 up

收佢老母！

法治社會，有人犯法要受法律制裁，本應如此，天公地道。但係政府官員犯下彌天大禍冇人問責下台！警察執勤無視法律約束！呢個遊戲公平咩！？

你話告政府，就算政府敗訴又如何？政府資源何來？又係市民既

點解五大訴求係缺一不可？我哋只係要公平公義！so simple !

今日林鄭的四大行動，全部都係垃圾！

#唔收貨！
#五大訴求缺一不可!

1個咋喎 乜撚野兩個

樓豬點解會覺得係兩個？

屌你老母 係缺一不可啊

831太子站打死人事件後撤回
你地就噉俾個八婆講廢話shift咗focus對唔對得住良心？

五大訴求 缺一不可
大清算黑警！

收皮就有
林鄭我屌妳老味
五大訴求缺一不可

收貨死全家

撤回只係講行政機關的意願
仲未過立法會架 仲係5:0 好唔好

下屌，信唔過囉。。。次次反口

樓主係咪唔識數

文盲 Block

可唔可以咪撚再問收唔收貨

係咪睇唔撚明咩叫缺一不可

邊到有兩個...平行時空？

其實應承一個就得,要真正既雙普選

冇錯啊，應該係0.5個

雙普選先係最重要呀各位
有雙普選先就乜都有

樓主文盲

仲有一晚40幾個

收你老母 機場見啦

一世都睇唔起黑警

一個都無，邊有一個

收佢老母臭閪咩
講左好撚柒多次
五大訴求 缺一不可

「出師有名」 反送中已勝利 流水運動 正式啟動

係收回暴動定性就唔好告手足暴動

btw 佢今日把聲好L難聽

剩返4選1
坦白講只要有雙真普選，其他3個只係時間問題，換改朝換代之後實做

收乜撚野
缺一不可

清算狗隊真係首要

收呀！ 收兩個 仲有三個未收到
繼續抗爭！

5缺4喎

收貨？不了。

算啦，不如收貨啦

獨立調查呀你老母 係咪唔識中文

不接受就是不接受

咪癲，最少三個義士被黑警打盲眼，林鄭暴政已經造成永遠無法彌補嘅傷害。

起底 Block

不推文

應承左一個咋！
佢冇否認暴動，仲告緊暴動罪呀！

即係間接承認太子真係死左人

收佢老母啊

解散

唔收貨啦！

收你老母阿!

收貨?佢收皮就有份

獨立調查都無 乜撚都唔洗傾落去
警權無撚大 白色恐怖
你加1000個人入去監警會都係無用

五大訴求，缺一不可！

冇睇新聞 原來一個
冇否認

冇一個民選政府&議會 點樣有效監察其他野嘅執行？！

我地唔收貨
但淺黃可能會收貨
所以 求下大家 係時候去各區連儂牆
大力宣傳五大訴求缺一不可呢

收你老母呀

五大訴求 缺一不可

一定要清算警犬同放義士

暴動根本係班狗臥底掉汽油彈
又入手足暴動屌

唔好再問啦好嗎
咩撚嘢叫缺一不可呀

收佢個西！

無雙普選及獨立調查委員會
一定唔收貨

收貨

嘥鳩氣

收佢老母屍就有

缺一不可

係喎

612唔係又點
佢其他日子都話係就得啦
擠牙膏都不如
而家只係打飛機滲少少前列腺液咋

仍然係5:0

撒回都要在立法會動議

但係之後每一場佢地都話係暴動呢
仲有612係有人被告暴動，佢之前先話唔存在有冇定性暴動

睬佢都儍！

要即刻撒銷自6月9號因各種示威被捕既人既控罪，同懲罰警隊，由而家係警隊扣一半人工，由6月9日生效並且追返所有OT

放人！！乜野都假 放晒D手足先講

邊個話收貨就放圖[慎入]

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

比人告暴動嗰啲點計，死咗嗰啲又點計

起碼要特赦晒手足先會考慮

叫林奠去含撚吧

雙普選>追究黑警>釋放義士>反送中>撤回暴動定性

最重要個3樣唔撚執行
唔洗旨意我地會收手
唔止搞到10月1
同你搞到2020都仲得

收皮就有你份

義士唔係condom
我屌你老母 千幾個手足比人告緊呀

收你老尾，我地今個月就逼到上面出老解！！！

絕不妥協

完全唔接受

收你老母呀

林鄭月娥參選時擔任其競選辦資深顧問的前高官余黎青萍

算9 數啦

文盲？

不推文

唔好意思，做法卑劣，不能接受，係時候重推舊post。
當五大訴求全部落實，真誠既對話先會展開

告左暴動罪 唔收貨

撤回所有暴動定性啊 手足一個都不能少

仲有其他呢？咪撚講埋啲廢話
我屌你老母
五大訴求，少一樣都唔撚得

五大訴求，缺一不可
大家繼續加油
兄弟爬山，各自努力

如果唔係你覺得佢叫建制派開咩會

否決之後就話大部分人大比數支持條例

9月8見
屌佢老母，扮曬嘢讓步

有撚收返暴動定性，咪亂噏

佢係話告暴動係律政司嘅決定，但佢哋暴動嘅講法都係冇收返

乜撚野612係全部，全部

收佢老母就有份

最撚冇用就係暴動定性

依家都係照告暴動

收佢老母呀

五大訴求 缺一不可
完全唔會收貨

否定但告人暴動

佢當人傻架

唔收 缺一不可

一個都冇應承到

好堅持獨立調查同 放手足

警隊受中聯辦指揮，暫時唔會被佢地死
不過佢地惡行全球都知
中聯辦如果唔想拿屎上身，最後都可能會放棄佢地

五大訴求係Min pay
欠債還錢係基本

告其他罪名

屌你老尾 6月9暴動收返 咁2個幾月俾人拉個d呢 唔好中人地文字遊戲啦 佢只係回應左一個要求咋 咁都收貨對唔對撚得住幾個月以黎咁多兄弟既努力 人命傷亡呀

除咗撤回仲有咩？
仲係監警會嚟㗎喎

收佢老味啊

其實手足同雙普選緊要過黑警
查咗黑警你可以心安理得由手足個個坐監？
冇雙普選政府唔聽民意再整個公安隊又如何？

不要被仇恨支配

警隊重中之重

五大訴求缺一不可
光復香港時代革命

唔撚收啊仆街啦佢

仲問 5大訴求 缺一不可呀

撚有收回暴動定性啊? 前兩日落暴動charge個啲唔計啊?

問黎多餘

就好似搞野咁 你條仔啱先頂到你最入 就唔繼續落去 你收唔收貨丫！

條友下下講一套做一套

連雙普選應承左嘅嘢都無 收乜???

暴動？ 咁班狗暴動點計先 on99

邊有兩個 依家1個都未有 佢淨係話掟返入立會表決咋

收皮啦

收佢老味! 咪玩啦

依家先嚟撤回實在太遲啦柒婆
如果當初6月9號就撤回嘅可能都行得通
但你依家搞到一獲泡 黑警發撚曬癲咁打鳩市民 拉鳩市民 射鳩市民 仲搞到我地幾個手足犧牲咗
如果咁撚樣就收貨嘅話 大家對唔對得住烈士同俾人拉咗嘅手足？
五大訴求 缺一不可

幾時有比2個

唔成立一個有權力搜查同拘捕popo既獨立調查委員會根本冇咩好再傾

It’s too late!!!!!
五大訴求 缺一不可！

五大缺一不可

咩野叫缺一不可？

邊到兩個 識唔識計數？

無話暴動但告你暴動

你係咪林鄭打手，屌你老母，因為你條7婆成千幾人被拉，大部分人都受傷，6個人死左吖，你死十次都補唔番

收呀

收你老母呀

一定要查狗，乜都唔使講

叫佢去死

收佢老母 五大訴求 缺一不可

建制否決撒回就好笑

個1000個被人告點算？

成個反修例示威要冇一個示威暫用暴動罪控告先係回應左第二點呀懞撚

清算黑警 呢個一定要做！

唔係查咁簡單
仲要解散警隊

五大訴求
缺一不可
絕對唔收貨

食屎啦 邊有否認暴動 佢重覆之前的立場喳
除咗正式撤回，而家乜都冇

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有撚兩個？

獨立監察警方處理投訴委員會（Independent Police Complaints Council，簡稱監警會、IPCC）係香港法定機構，負責覆檢香港警務處投訴及內部調查科調查嘅個案。

根據統計，由2011/12至2017/18共七個年度，合共有2119項對警察毆打嘅指控，但只有2項指控屬實，成功率只有0.09%。

5:0緊 係個波係中場 但係佢地控緊

我認為，而家黑警暴虐某程度上係比條條例更具威脅

香港人唔收貨啊
五大訴求 缺一不可

邊有兩個？
樓主中晒語言偽術

五大訴求 缺一不可！

其實我唔明點解要不停係咁問問問
全日就係咁問收唔收貨
應承咗一樣收唔收貨 應承咗兩樣又收唔收貨

完全係多撚餘
一路都係五大訴求缺一不可
有腦嘅諗下都知答案啦 問嚟做乜鳩？
你有時間開post不如推啲有用嘅嘢好過啦

屌笑左

屌 出口術 人放左未？？暴動？？

林鄭你死翻入去喇 當我哋乞兒
根本你一直講大話
呃人話The bill is dead
如果係跟regime 你今日就唔洗講撤回
依家係我哋成功爭取
林鄭你當我地係咩？
乞兒？
依家唔洗你一個一個咁施捨

呢啲可唔可以告佢 公職人員行為失當
一招收你皮

頂你一個都唔收貨，清算黑警

冇雙普選 下次一樣

五大訴求 缺一不可
講L左幾多次啊 識唔識字

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

必需推動香港人權與民主法案通過

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

一定要獨立調查委員會，屌佢老母。
依家一隻popo都唔撚駛罰

黑警未仆街之前 都唔會收貨

睇唔到兩个！

收佢老母， 黑警唔洗制裁？義士俾人濫告唔洗救？

義士為香港人犧牲左咁多，我哋要幫佢討回公道！五大訴求，缺一不可！

唔拉晒班狗，點收貨？

仲有釋放義士

暴你老母

五個應承咗兩個
5-2=3
自己諗

唔實行五大訴求都唔會收貨 額外最好解散埋警隊

邊撚到有2個啊？？？

林鄭你死翻入去喇 當我哋乞兒
根本你一直講大話
呃人話The bill is dead
如果係跟regime 你今日就唔洗講撤回
依家係我哋成功爭取
林鄭你當我地係咩？
乞兒？
依家唔洗你一個一個咁施捨

呢啲可唔可以告佢 公職人員行為失當
一招收你皮
五大訴求 缺一不可

邊有兩個

五大訴求 缺一不可

一班手足比狗打到骨折重傷
然後一隻狗都唔使負責任
點撚樣接受？？？

如果之後又強推惡法，
班狗繼續有侍無恐，變本加厲
你要一般市民點抵抗？？？

9月7日機場壓力測試
9月8日上美國領事館
完

我地連登仔都悉出善意，將五大訴求減少一個

四大訴求，決一不可

查都唔夠
最少都即時起訴返百幾個

屌你班死傻閪 醒少少啦
我唔撚撳入黎都知你地會答乜
你地仲不約而同繼續柒 繼續推po

唔收 仲有其他呢

依家係光復香港

依家條條例都未推 香港都同大陸無分別

警權過大 無人監控

政府用暴力壓制出黎發聲的市民

裝天眼 監察市民 散播白色恐佈

和平集會比人暴力驅散

行街市民無理比警察暴力對待 胡亂執法

中學唔比人發聲 打壓異見思想

根本同大陸一樣

撤回早就唔係重點

就算佢今日撤回 下次佢都可以改個名再推另一條政策

但警權過大 黑政府 唔解決 之後我地再出黎上街的機會只會愈黎愈細

可能到時佢再推另一個極權法出黎 大家都已經無人或唔敢上街

一日唔撤查黑警，一日都唔收貨

叫閪婆食屎 派黑警打鳩人先話撒 屌佢老母 死全家

想十月一平平安安過？無撚得傾
屌你老母臭閪中共港共屌你老母

收你老母咩
出啲有用post啦on9

聽到ms mo帶住兩個目擊證人既講法後就更嬲，個男仔轉述警察講搞d女仔係正常

屌晒你地老母啦 一個訴求都無呀！ 佢係話動議咋，個立法會咁撚樣，點樣通過動議呀，呃9你班傻仔咋！！！！！！！全世界醒呀

釋放義士字眼換成 特赦，會唔會好啲？

咪就係 咪俾佢呃到

唔會收貨

而家唔同你講反送中呀，係講緊警暴、警黑勾結、一国兩制崩壞呀屌佢老母！

問心，各區嘅街坊落街真係同你反送中咩，係屌警犬濫暴濫拉同警黑勾結呀。狗隊條數有排同你計呀

全港各界大清算
五大訴求呀

而家已經唔係單單只係徹回問題，班狗呢3個月話左比大家知

收佢老母貨啊，大家都唔好因為撤回咗就收貨，要謹記呢三個月發生咗啲咩！
五大訴求，缺一不可！

手足好重要
所以 五大訴求，缺一不可

要應承晒5個

收llm

缺一不可呀，收佢老豆，收埋佢老母

三萬加公安

佢收皮先

一個都未有 條例只係動議

樓主文盲 唔洗理佢

size=6]屌你班死傻閪 醒少少啦
我唔撚撳入黎都知你地會答乜
你地仲不約而同繼續柒 繼續推po[/size=6]

幾多人被濫捕
幾多人被侮辱
幾多人被虐打
幾多人被非禮
幾多人被告暴動
幾多人身體嚴重受傷
幾多人被黑社會襲擊
幾多人因為白色恐怖冇左份工
幾多人絕望到了結左自己性命

咪撚推個post啦屌

邊有可能會收貨
五大訴求 缺一不可

唔收貨，一日唔徹查班狗，一日都唔收貨

又一隻摸底撚+風向撚

Blocked

邊撚到有2個
應承4個都唔撚收貨

五大訴求 缺一不可

全警隊上下都要入黑名單
無一隻警犬走得甩

一定唔會收貨 最重要警暴問題完全無解決

皮就有得佢收
咁多人咁多犧牲
換黎原地踏步甚至退步？

係咪弱智呀 邊有第二個呀

香港人退無可退！
袋住先？袋下袋下就輸架啦
動議撒回不等於撒回！！！唔好信語言偽術！！！
五大訴求 缺一不可！

It's now or never

收你老母臭閪冚家剷
返歸落地獄吔屎就有你份

食撚屎 拉黑警先係起步呀

屌你老母

無變過呀

佢俾天收就差唔撚多
撒回係一早就應該要講，中間發生咗咁多嘢，死傷咁多，先走出嚟講撤回？慳啲啦！唔搞黑警？我哋就會照出！

推到俾淺黃中立撚知

收妳老母啦，林鄭！！

五大訴求，只受一個！！CLS！！！

根本一個都無…
動議咋，唔好唔好記個波而家射左落班議員到
到時有幾多個真係會支持？！

612後全部告暴動罪喎

人權法 10/1 殺到 先出呢手牌以為可以舒緩問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！唔係監警會呀唔好被誤導！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士呀

兩個?????????

立法會動議撤回都未真係撤，咁就收貨？

可能到時民建聯全部投反對呢

雙普選先係關鍵
有普選下既政制先可行

戇撚鳩 收佢老母臭閪

還返三隻眼，九條命，一千幾個完完整整嘅手足俾我，我咪收貨囉。你遲撚左三個月啊柒婆

收佢皮就得

有撚兩個呀

係零呀
動議撤回未真撤

收皮啦五毛

動議徹回修例 咋

叫撚左咁耐 唔知自己叫緊咩呀？
五大訴求 缺一不可

收佢皮就有.

撚有兩個呀？

搵多兩個自己人入去監警會就當係獨立調查？
唔撚係呀嘛

收皮就有佢份

邊度有否定暴動定性?

Cls 梗係唔收！！！

嚴懲黑警，滅絕鄉黑！

收你老母，五大訴求，缺一不可！

五大訴求 缺一不可!

解散警隊先

仲問?

冇可能收

咪撚再開D選擇性問題嘅POST

缺一不可啊~小姐

重組警隊 追究黑警
不要假自治 我要真普選

五大訴求，缺一不可
應承四個我都唔撚收貨啊

不如一人行一步，改做四大訴求，決一不可啦

先雙普選 後獨立調查所有黑警
要所有黑警永世坐監

和理非

唔收啊dllm

撚有兩個呀？撚有撤回暴動定性呀？

收佢老母個仆街

收佢皮就有份
五大訴求，缺一不可！

收你老母個老母

真普選先係重點

黑警必需死

收你老母

缺一不可阿！！！
就算剩返一個唔應承
場運動都會繼續落去！！！

叫佢收皮啦

fuck that shit, Carrie lam go to hell

收回612暴動定性? 佢邊到有講, 佢頭先講既野係由七月開始講到而家, 定性與否唔影響司法程序, 佢係講緊我就算唔話佢係暴動, 義士都係會畀人告暴動罪啊!!

取消612暴動定性, 沒有暴動, 只有暴政。 義士沒有暴動, 釋放所有義士!

未清算黑警同推修列高官 咪以為香港人會收貨

612之後冇一次示威佢地話係暴動，不過一樣告你暴動罪

四大訴求缺一不可

叫佢地俾美國罰左先, 再罰埋D 狗..

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點
國歌 國教 大嶼 慢慢玩
千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手
一定要堅持到人權法通過

#Humanitarian Crisis
#chinazi
#terroristhkpolice
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#prayforhk

1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

9月8究竟係點程

姐係佢想俾立法會復會，等我哋唔可以用反對條例尼阻止立法會開會，咁佢就可以通過其他惡法e.g. 國歌法

或者用外界（外國/本地愚民）以為有民意基礎嘅立法會尼condemn我哋

今晚要咆哮五大訴求 缺一不可

講左要正名！
我地打緊既，係
香港憲法保衞戰！

一日未贏，撤回一條條例又如何？

有講話撤612暴動性質？

六合彩中兩個字你收唔收貨？

點解係特赦？ 義士無犯過罪呀

絕不！

五大訴求 缺一不可
係咪聽唔明

唔好意思, 借Po
五大訴求 缺一不可!

撚有兩個呀 on9

唔撚收貨，五大訴求缺一不可

現在最主要的問題是我們出街見到警察如果他看你不順眼可以扑濕你然後告你暴動罪！

缺一不可

唔識聽就收皮喇

查左都唔收 一定要普選

絕對唔收貨

動議撒回咋
一日未係議會通過落實撒回都係繼續五大訴求缺一不可

無得袋住先

唔回認警暴問題，學校白色恐怖，公司已政見抄人，點收科？

收你個含撚笨柒生滋甩毛爛臭化花粒白濁性冷感梅毒閪呀 收

根本一個都無應承，咪俾佢呃到啦

7.21 是個春袋

落實基本法賦予號真普選》有法定權力調查委員會〉

血債血上世界有咁便宜

佢俾翻舊屎你食 你仲要話好味好味

告暴動好似仲難入，要陪審，黃絲做ko 佢

就算撤回再否認埋612暴動
都係做唔到5樣一齊
係
五大訴求，決一不可。唔撚係四啊屌你地

唔好傻啦

777想乞美資放生
成件事返唔到轉頭架喇
香港人會永遠記住
依家放手一定大清算
仲有屈暴動同打傷個班點呀

收你老母臭西咩收

收你老母閪

對唔住邊烈士

屌你 袋住先？
五大訴求 缺一不可

唔屠殺警隊唔會收貨

缺一不可！！！！
點對得住我地班手足！

一定唔好信，香港人唔好重覆犯錯

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

千幾個唔係暴動都俾人告其他！
佢地唔係condom！

唔撚收貨

根本只係應承一個。警監會係冇牙老虎！

千祈唔好中計

6。12 之後的定性呢？

五大訴求缺一不可！！！！！！！！

唔收貨啊屌
愈睇條柒婆講野愈嬲

連大律師公會都睇唔過眼. 出信俾侓政司就証明佢地講嘅野係幾唔可信啦

五大訴求係一個item黎

唔撚收

仲有好多暴動罪，手足隨時坐6-10年

血債血償

我要求其實唔高，一個要求only
20/21有真正雙普選就得架啦。

打完姦完 可能殺埋人
而家講句撤回就當冇事？

【最新】消息︰示威者將宣布讓步至"四大訴求 缺一不可"以釋出善意

1 成立獨立調查委員會
2 特赦從6月9日至今所有被捕示威者
3 追究警方的暴力濫捕等非法行為
4 即時落實雙普選

唔收

弱智樓主 block 上一頁

屌根本已經有好多case已經送左中啦

黃藍是政見，黑白是良知
香港係法治社會 任何人犯法都一定要負上責任
連日黎黑警濫暴無差別攻擊市民
好多淺藍/中立撚都對警隊失去信心

總之一定要成立獨立調查委員會

五大訴求，缺一不可

大家文宣戰要加大力度,向外國宣揚我地抗爭未結束
五大訴求仍然未解決

獨立調查每一個有份上前線既驚賊
另外所有總篤賊以上都要接受審判，同埋最少要炒一半

7婆宜家撤回修例，咁大家公道啲，我哋咪將五大訴求，變成四大訴求囉

屌你老母 成撚日問收唔收貨 收你老母

五大訴求 缺一不可

就算肯露埋胸都唔撚收啊屌

咪撚再開post問啲垃圾問題
五大訴求 缺一不可

612姐，9號開始其他果86日點計

我明明見到有班拎槍拎盾既人暴動

再接受唔到而家班黑警 仲靠佢哋維持治安？
佢哋先係最大犯罪集團

9月8日 下午2點
香港人權及民主法案
美國領使館
不見不散

認同 最少都要囉射眼幾件黑警出泥祭旗同陪償傷者所有嘅損失先

共狗太劣種 死性不改剩係識講價
唯有滅共先係出路

呢一刻，文宣加落區係好緊要，要話比人聽唔接受同唔好中計

咪撚再開post話收唔收貨 袋唔袋住先
我淨係簡單問一句對唔對得住走咗嘅手足？

撚有2個 係咪聆聽拎u?

一日未正式撤回都要繼續出，
之前有人問過係咪暴動佢都無正面回應過，仲係有人被控暴動罪，
仲有三大訴求呢？
總括：唔收貨

叫佢食屎啦

冇否認暴動定性
只係話「唔影響檢控」

［召喚攬炒］係時候黎多次全球登報

五大訴求缺一不可啊屌你老母

唔會

我想知8人離世
有無邊個係比黑警打死？
定全部都係跳樓？

學聯對話, 喜帖街, 皇后碼頭, 大家仲記唔記得???

佢講撒回, 得, 但佢誠信破產, 大家仲袋住先?

佢咁有誠意, 我地要做既係要林鄭代表中共簽一份保證以後所有特首都唔會再重推相似相關議案既保證書, 即時永久生效

我知好多人會話反正簽左都會反口乜乜乜, 呢招係緩兵之計比和理非睇, 佢一定冇權代表中共簽, 中共亦都唔會簽, 政府一定會講d咩特首口講就係保證d廢話, 我地一張學聯對話, 喜帖街, 皇后碼頭文宣一巴車落佢塊面度

我地就有原因話佢跟本冇心撤回, 繼續升級

拋磚引玉, 兄弟同心, 五大訴求, 缺一不可

認同

好似一直都冇話過暴動
係平時叫你就暴徒
告你就用暴動罪

信你老母

係就全部一次過唔好告
同埋

五大訴求
缺一不可

兩個?
你閱讀理解0分

我否你老母認呀

仲有停止追究1200位手足

冇可能啦，唔想再有人受傷

冇人會收貨
收檔喇叫林奠

樓豬。五大訴求 缺一不可
好難理解？
你係唔係政府派黎問連登

警察打人撚洗坐監？

佢釋放哂所有暴動罪手足就可以考慮下

頂多一個咋！唔記得咗監警會廢㗎？

照告暴動咋嘛！ 唔撚洗聽佢廢up啦

越諗我越撚嬲 仆街
成千個手足比狗拉 比狗咬
冇左隻眼 冇左前途 冇左人命
有啲手足比刀斬呀 比共產黨派既刀手斬呀
成世行唔到喇 佢搵邊個投訴 佢搵邊個追番佢人生？
我屌你老母
撤回hea鳩我就算撚數 你過唔過份啲
五大訴求 缺一不可 係基本黎

失聰？邊撚到有兩個
佢話要動議
撚係正式撤回？

五大訴求
缺一不可

雙普選, 先最重要

就算真係通過
我都唔會就咁收貨
五大訴求 缺一不可
我唔會當義士係condom

死左6條人命

唔撚收啊

我心入面好嬲！
我要捉晒啲狗！

咩叫缺一不可呀！

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

屌你老母 佢咁撚樣叫回應
五大訴求 缺一不可

警可以置身事外？ no way

屌你 三個月前講可能得
拖咗三個月啦講兩隻字當還利息？
當香港人白痴？

屌咪係 推！！！！！

呢個人係魔鬼，信唔過

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

垃圾文盲樓主 食屎啦

侵侵會唔會因為咁唔通過人權法案架

好驚驚

咪on9 啦

全部都告緊暴動你話唔係暴動有咩用？？？

光復香港 時代革命
推翻偽政 清算黑警

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

弱智定唔撚識字 唔好再開埋啲收唔收貨po
總之五大訴求 缺一不可

1. 逃犯條例正式撤回
2. 612及後仍然係暴動
3. 唔會有獨立調查委員會
4. 將會繼續清算示威者
5. 未來係唔會有普選

一日仲係中共管治底下
香港係唔會有真正自由

邊撚度有第二個

我地幫佢上中文堂
話佢知咩叫
決一不可

建議死線攻擊中資企業 增加籌碼 如果仲係會回應 增加破壞程度

五大訴求 缺一不可呀

記住！
係未落實徹回 仲要經一定程序
唔好俾佢陰到

就算真係徹回咗 下個矛頭就要直指黑警
一定要討回公道

我心入面真係好嬲！
我要捉晒啲克狗！

重有手足比人告暴動講咩唔定性暴動？

睇定d先啦，佢話撤回條例草案，都冇話邊條。又或者最後話林鄭話既野又唔代理政府你都吹佢唔漲

721 831 警犬，無可收貨

識玩嘅，就係扮藍絲屌鳩個政府撤回草案

班狗

收咩貨？未撤回啊！動議咋！！個撚個好似條條例已經撤左咁，比班垃圾呃左咁多年仲咁易呃？

警暴行為
必須追究

一定要還眼

警隊真係俾林鄭玩死，幫佢頂左兩個幾月，變曬過街老鼠，而家一個屈尾十又話撤回
遲下仲唔知會唔會俾人清算，唔知一哥會唔會幫佢地主持公道

撒回送中遲下整監控燈柱
五大訴求 缺一不可

條賊娥信佢一成雙目失明

收你老母
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

條惡法可以借屍還魂
其實宜家啲狗咬傷咁多人,獨立調查先重要過撤回
一日唔廢咗佢啲狗嘅武功,後患無窮

樓豬on9

1日未收班警犬皮 我地就永遠都未贏

睇下啲戇𨳊仔

叫撚左幾個月五大訴求缺一不可
你當我地呢幾個月係講笑？

黑警想全身而退？屌你老母啦！

禮尚往來，我讓一步！
四大訴求，缺一不可！

邊度有2個 毅進制？

識唔識咩叫缺一不可呀 on9

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

呢招好毒，冇國際關注，政府手段會更強硬

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

樓主你係咪有理解障礙？

dun push po
one only!!

佢鬼有答應過呀？

on9 架
死既死，傷既傷，拉既拉
而家俾舊屎你話收貨

撚有兩個？

on9 今次擺明幫地產 商家佬！！！！

樓主你既數學真係連幼稚園學生都好過你

邊撚到有兩個？

五大訢求，缺一不可，前題係解散警隊！

邊忽有2個？樓主五毛黎？

兩你老母 0.5個都畀多佢 收？我收你老母

成班都on99，人地都動議撤回啦

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

五大訴求 缺一不可

佢話撤回姐 但實行未呀屌你

1. 只係動議撤回！
2. 仲告緊暴動罪！

五大訴求！缺一不可！
光復香港！時代革命！

乜你覺得其他日子有暴動過

只係動議徹回！

五大訴求 缺一不可！
唔好唔記得死去既手足！

係 好早已經話唔係全部人暴動 係幾個人犯暴動罪

不設獨立委員會不接受

一定要獨立調查，死黑警！

接受？點樣同受傷被捕死左既手足交代？

釋放義士。追究警暴。政府問責。立即雙普選。

理撚得你幾難實行
唔告撚到警犬仆街唔會收人貨

屌你老母 夠齊五個先開post問我地啦
應承一個訴求就上黎問
屌你隔一排熱門就有一個咁嘅垃圾post
唔撚收貨呀 咪撚再問呀

推
北京放風香港人做乖仔(袋住先)
會有犬畜調查會

但雙真普選同特赦先緊要囉
暴動叫咗咁耐 都可以撤回
點解真雙普選同特赦 唔可以先？

仲未撤！ 係動議咋，隨時可以番生

社工都告緊暴動呀
屌你老母

唔制裁濫暴警察丶打市民嘅黑社會同警黑勾結，一樣唔收貨

動議撤回，唔係真正撤回，要投票的

推！

無錯，全部都係黑ge 要點查，全部有involve行動ge都要踢
佢地無良知無人性

安比重計, 仲有90%未搞掂喎

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

你信林鄭？
1. 逃犯修例七月便自動失效， 但8月9號仍有。 呢個叫失效！
2. 監警跟本就不可信，也沒用。 沒有獨立調查絕不收貨！
不如說林鄭已經自動失效，每次出來都講大話，或者信中共都好過信咗。

缺 一 不 可

都未講唔追究義士，只係應承1.5
取消612暴動定性並釋放所有被捕義士

五大訴求 缺一不可
7個死左
千人被捕
多名女仔被性暴力
警黑勾結

收貨？
收佢比就有得收
一係攬炒 一係做哂成個套餐

我地再indicate 去*撒回暴動定罪*囉咁
撚有撒回暴力定性 將個波俾左大奶妹咋

撚有否認
不推文回覆

事出必有因
條例徹回＝當初有錯
即係呢兩三個月嚟嘅混亂都係佢所造成
點補償所有市民同國泰的損失

老實講，我暫時未睇到佢做咗任何一樣嘢

另外所謂嘅徹回，都要睇清楚下個月會議文件仲有冇

會唔會其實係我哋誤解咗

可能佢哋意思係條例已經撤回並將會於明年7月失效

即係得個講字咩都唔使做咩都冇做過一切照舊

邊撚到有兩個

佢都唔係做比香港人睇，叫人點收貨

求各位巴絲入黎幫手推行動post

【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

Blocked!!!

五大訴求 缺一不可
屌你老母還眼 填命

真普選先最重要啊

邊有2個

獨立調查委員會是必須的！

林鄭你俾我屌你老母我就收貨喇

唔收
講到明五大訴求，缺一不可

林鄭好狗丫，應承撤回修例，但解決方法係律政司會喺立法會復會後，根據議事規則作出動議撤回修例，但保皇黨同民建聯實夠票否決

邊度兩個 飲撚咗咳水啊你？

最起碼要查警隊

收皮就有份

中國違反左中英聯合 一國二制失效
香港出現主權爭議問題 我要分手

有撚兩個，屌你老母

你班撚樣 講足成個月 開左Twitter 未

食屎啦！兩咩撚丫？？？咩春都無答應丫！！！

強烈建議民陣即時再搞大遊行

係五大訴求啊！
唔係一大
唔係兩大
唔係三大
唔係四大
係五大！！

全世界9月8號出俾佢睇！

推哂9月8上熱門
要人 要人

佢一早應承左兩個on9但咪又告暴動

佢地成家絕子絕孫的話我考慮吓

好唔對路 太子係咪真係出左事佢先咁

咪理條柒婆啦！

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

你要惡補下中文先得 200萬人兩個月叫緊咩口號

叫佢收收皮先

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

起碼成立獨立調查委員會同特赦。

收你老母，還政於民

有咩？
得一個乍喎

一早已經唔係撤同唔撤既問題
社會信用系統 警權問題 雙普選 先係我重視既議題
我係唔會置3個月所有手足付出既血同汗水於不顧

知唔知缺一不可點解

五大訴求 缺一不可！！！！！

不了

香港人付咁多，只係兩個字 撤回
食屎啦

2個？玩野？

叫林鄭落金鐘地鐵站同大家傾。到時大家自由發揮

唔查警隊唔收貨

佢話復會之後叫比卡超動議，動議，動議！撤回咋喎
佢無話宜家就撤回喎

昨日：五大訴求 缺一不可！

今日：5 - 1(撤回條例) + 1(解散警隊) = ??
= 5 !!

明天：仍是五大訴求！仍是缺一不可！！！

Too late 今日唔解散重組警隊都唔會接受

還眼呀！

收屍就有得收

收義士屍

你玩鳩我？ 應承？

撚有兩個

淨係721 831呢兩單2野已經知冇可能就咁就收貨啦

要追究到底呀

撤你老母 依加我要黑警陪葬呀 屌你老母 仆街林鄭 你up唔up 得出個六位烈士全名呀

五分一, 20%
邊撚五有2個呀

就算應承曬五大訴求 都唔係一天就光曬 我地係要將香港變成為我地理想中既香港 要有個心理準備呢個係一個好漫長既過程 可以參考下推翻左政府之後既烏克蘭

條柒婆驚9/9人權議案同埋想係1/10平息件事咋！
事實上咩都無做過
香港人唔好中計

根本依家冇人care佢撤唔撤回

用民陣知名度幫手路過美領,
去刷爆我地連登流水式集會
[置頂] 屌你老母民陣！9.8 通過人權法大遊行由維園去美領！快申請不反對通知書！

一日唔追究哂警隊濫權 一日都唔收貨

律政司告㗎

同朋友討論開
佢指出

政府 收回，係唔需要動議
如果要 動議，即係建制可以 投票否決動議

我同朋友理解正唔正確？

一個only
仲有4大訴求

點收貨？ 隔左咁耐 先出黎回應已經冇誠意
仲要5大先應承2個？
知唔知咩叫五大訴求 缺一不可

仲有班黑警 唔洗清算？ 殺人都要填命啦
黑警死全家都唔夠 仲要全部落地獄 永不超生

0:5呀 動議渣屌

邊到有2個？
五大訴求，缺一不可

兩乜大🖕🏻

起樓主底 5毛blocked

唔搞犬隊 隻氣唔順wo

知唔知咩叫缺一不可

唔撚識中文 唔該返學校讀過
缺一不可

林鄭只係「動議」撤回法案，萬一建制派唔跟或者佢反口要過，二讀可以即過☠️☠️☠️☠️☠️

唔好問埋啲on9野啦
「五大訴求缺一不可」唔係口號呀

推

仲612？ 呢場運動全部暴動同非法集會都要否定

冇完全撒回呀 唔好信佢呀

林奠收皮啦 缺一不可啊

一個都冇呀收你老母貨呀

唔知頭唔知路
開咩po

屌 叫撚咗幾多次缺一不可 依家缺咗三個 唔撚收貨

特區政府會正式撤回條例草案，完全釋除市民的疑慮。保安局局長會在立法會復會後，按《議事規則》動議撤回條例草案。

撒你老母閪

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 搵笨！

On9?
半個都無

動議撤回 唔等如撤回 咪傻啦

撤你老母，動議撤回唔係真

錯字，撤

收佢皮

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友是不會原諒我們的

班狗未清算 唔洗指意

615柒婆係電視講一番9唔搭8嘅初心
同一時間梁凌杰先生以死明志

904柒婆係電視講用嘅嘴臉好不願意撤回
而你選擇原諒

那麼呢條血路價值何在！

香港人，醒左就唔好訓啦！
今次我地用近十條手足嘅命先打得開缺口

下次，可能二十條都未必得！

沒有退路，堅持五大訴求係我地唯一的選擇！

收你老母
老閪都繼續

不收貨！繼續做嘢！

收條毛。

＃721
＃831
＃太子失蹤人士
＃15歲少年
＃爆眼少女
＃五大訴求，缺一不可

屌你，今次接受，日後再無前線，再無義士

若我們接受了政府的條件
我們已死的朋友
我們已受傷的朋友
是不會原諒我們的

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

黑警 冚家剷

六合彩中兩個號碼
就可以中頭獎？
屌你啦林奠

傻人發現案

切腹都唔收貨

兩個？ 邊兩個

邊度有兩個 612暴動性質？發生咁多事今時今日仲淨係612？

只應承左一個！

一個都冇呀

咪撚玩啦樓主

唔撚查班黑警咪撚洗指意罷休，一日班警狗未被清算，一日繼續遊行

我覺得係0

真普選
democracy now

撒你老母
同你撒灰

兩乜撚嘢呀，幾十個告撚咗暴動上撚咗法庭提堂啦！

邊撚度有兩個？

都未L徹 動議咋

八三一太子站九成死咗人呀，收貨收條撚

咁你收皮啦

不推回
五毛狗 不用理

五大訴求 缺一不可
口號都有得您嗌啦

監警會加人有西用阿？
監警會有用洗撚要獨立調查委員會
加人黎把撚

樓主連1同2都唔識分

五大訴求，缺一不可

一個都冇應承呀 動議撤回唔係撤回 重有個邊到有應承呀大佬 你咁都收貨點對得住逝世的人同被拉既義士

講撚三個月係”缺一不可”呀

又想袋住先？

每晚10點唱弱智歌！

不收貨，繼續爭取。但暫時轉和理非。

我地已經講得好清楚
五大訴求 缺一不可
今晚準時十點，係窗口嗌俾所有人知，
我地係絕不讓步！！！

釋放義士，
追究暴警
雙普選
721 805 811 831

同林鄭一樣唔識中文?五大訴求 缺一不可

!!! 行動post!!! 9月6號！

Push! 和理非都可以做到！

「若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友，是不會原諒我們的！勿忘初衷 五大訴求 缺一不可！」

吃焦啦5毛

班官仲舒舒服服坐係到 冇人需要問責
義士7個 被捕過千 你同我講收貨？

兩你個老母臭閪呀 單機啦食屎狗

兩你老母 收你老母

邊度有兩個呀
屌你老母
問問問 用下你個死人腦啦

死左嘅手足 被捕嘅手足呢
人地攞條命出尼博咖
淨係諗自己 五大訴求 “話”撤回 您已經收貨？
唔會影響到您就話收貨

又想出黎試水溫？

解散監警會同投訴警察課，以後所有對警察嘅投訴直接由立法會邀請大法官主持專責委員會處理！

大家記唔記得
死左幾多人?
傷左幾多人?
拉左幾多人?
逃亡左幾多人?
除非有雙普選，如果唔會，
香港只有走向新疆化

唔收貨,因為616之後,我地真正目標係要追究黑警及制衡政府的民主力量

邊撚度一？動議撤回咋！

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

呢個post 居然上左Bloomberg

邊度有否認?

光復香港4大訴求

1. 推翻中囯及香港偽政府
2. 拘捕林鄭及所有官員
3. 拘捕所有警司或以上
4. 驅逐中囯人及雙非出公海

林鄭已經話左：撒！

佢幾撚時有話撤回暴動定性？

三個月嘅運動只換黎政府"回應"兩個訴求
咁係咪我地玩多六個月先可以回應哂五個訴求?
係嘅話我慢慢同你玩 玩到2047又點話

撒你老母

無人會收

ching 佢針對暴動定性果點次次講嘅都一鳩樣㗎喎 咁叫應承咗? 真傻定假膠呀

唔收，五大訴求，缺一不可